拎50k 推5口 上一百萬

有冇gchi

有

等你

Gun

jump

50k->0

50k>5000000000

yy巴

gchi

跟你50

聽日先開始今晚睇唔岩SOR

lm

先留名後跟進

gunnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnn

LM

GUN

一注最多50k, 咪要買好多注

可以幫手追數

呀屌佢又識收喎，9個即停

咁冇計

留名

又係你，收到風你之前輸左幾十個。
Btw gchi

唔夠兩舊 有冇水？

入兩舊比我 講你知

Ok

見證 allin or nothing

咪笑住 仲未死

[url]網址[/url]

Ifc見

人地仲可以賭4口

我都淨係買上盤

跳樓了 再見

第一口 愛華 1.8

事後係威既

事後？ 睇時間啦7頭

3點開波 2:57出 都事後

支持

下場聽日德甲或英超

Yy有一球未？

賭左有1球未*？

no

陣間日職買唔買

介左

反底波

中

第2口 札幌 1.88 抽盈利 一注

1:1

無言的針針針 針襲我心

Gogogo

。。。

跟

yy對家準備上樓

Gchi

又要跳樓了 再見

請不要消失希望
本多終勝呀

北海goal!!!!!

挽留yy巴

可以落番黎派先

驚險收蚊